係咪每間公司都會有一個鳩屎仔???

啲鳩屎仔成日以為自己好有料
好幫到公司手
但其實做得最多錯事就係佢
以為公司冇左佢肯定唔掂
其實根本就可有可無
而且通常都係低職位